有冇人用過過孔滑環(Through Hole Slip Rings)??

是咁的，最近要整舊野要用到呢種slip ring...有冇人用過知唔知淘最平幾十蚊嗰d頂唔頂到一千轉 佢話max speed係300rpm
工作時間每次二十秒就夠